妖精的尾巴呢套垃圾幾時先肯收皮？？？

最新一期垃圾到

轉畫h漫啦diu

條友畫妖尾根本係呃稿費

乜仲有人睇架？

想知呢套野係日本果邊人氣如何
咁撚垃圾都仲可以生存咁耐

毫無內容可言

睇妖尾不嬲都唔係睇內容㗎喇

d囡囡不知幾正

轉行畫to love ok?

矢吹冇真島咁高產量

我去過日本幫人買模型
但係間間都冇賣 佢地話人氣太差

七年後嘅劇情真係好撚垃圾

最新個期先世界級
明明招招攞命，打到最後話好愛個女

妖尾同七影帝邊套垃圾d
利申：兩套都有追

當7年前真係死左咪算

妖尾睇女 影帝睇...我都唔知睇咪
利申:兩套都有追

屌你老未一把劍劈爆隕石 你叫火影班地爆天星情何以堪

兩套比的話
個人覺得影帝好睇啲

小雲一拳打爆地球果陣，你地班妖精龍珠火影都未出世

成套野都係講緊對長生不老既夫妻嗌架

七影帝睇演技，做戲漫畫黎講，可比玻璃面具

個作者真係浪費才能
明明有幾段係好好睇但成套有7成都係垃圾黎
利申：棄左好耐

而家又ok返
1.初代唔係處女,有個仔
2.艾露沙老母係傑爾夫後宮
3.世界大戰,人vs龍vs魔

因為睇完聖石小子 先追妖尾 但棄左

淨係有睇動畫

棄撚左好耐
次次講到個大佬幾勁 跟住一集秒撚左

咆哮！冇用
咆哮！冇用
大力啲！死左

黑龍咪冇

妖尾唔睇女想問仲有咩好睇

ok??
邊到ok? 老母1集洗白
艾露沙無限鎖血 單手斬隕石
差左冇鳩叫果句外掛口號
未見過咁離譜既漫 死神仲好過佢
起碼仲可以型下

外掛莎真係唔知想點，重傷下擋格雷+納茲，再斬隕石打柒老母

斬隕石真係

係真島心目中艾爾莎=無敵，次次諗唔到點收尾就將對面最難打嘅塞俾佢跟住出紅櫻就贏

仲有次五感俾敵人廢哂都打得贏

你食開屎嫁？咁都叫ok

屌你老母呀 ok都講得出 你無撚野呀？
你平時食開屎呀？
睇你個死款就似係啦 仲要係最臭既爛屎呀
本身我都唔想屌你
但你知唔知你咁做會影響到人架
等陣搞到人地去睇咁點算呀
又多個人陪你食屎架啦
你鐘意食屎咋 唔好操埋人落水呀
繼續食你既屎啦 屌你老母

帶腦睇FT真係愚蠢既行為

原來套野仲未收皮 咁辣殺既動漫

兩個世界實力根本唔係一個層次，
FT>>>火影

睇到七年嗰陣當佢地死撚晒

火龍都死撚埋 睇條柒咩

唯一一套垃圾過火影

more

其實點解會長可以咁撚廢

啲主角好似唔會輸咁

屌晒你地老母
明明就係神作